買左部8 plus 保養唔夠一年

今日買,但去到2019 1月??唔係應該跟番今日既日子,定比人activate 過?

全新機一開會叫你插入iTunes

俾返部機人啦

比你老母咩,係唔係都比,有冇咁撚多機執呀

屌,係hkbn 買,咁即係比人開過黎

報得警，最好話比蘋果日報知

聽朝打上去apple 問問咩一回事先,屌你老母現兜兜6000幾買部機,比人開過?

買iphone唔去apple store買係咪on9

依家唔駛啦
可以用用緊果部iphone直接activate

其實我覺得 而家無退貨 我覺得邊度買都差唔多

我覺得你之後拎齊單 去HKBN問點解咁
你地係咪賣人地退貨既單比客
記得搵朋友係隔離拍定片做reference

但係佢點樣重新包過部機

先達

帶齊所有單去hkbn問清楚
記得錄埋片 必要時報記者

keep 單

各位原來我on9 仔左,我用apple 支援個app 睇到預計保固日期就唔夠一年,跟住我去番apple 網打番序號再check 就夠一年

你個名

咁又唔怪得哂我,我都唔知佢兩邊唔同步

咁又係真，點解會有分別